荃灣間角褲城仲係唔係度？

係到 個老闆娘 好撚惡 上次影佢招牌 佢話影咩
應該藍黎